只要泛民一留底，中共同拜登就會各自搵到下台階

中共：嗱，我無趕盡殺絕呀，留返d反對派係度攪攪震，夠哂民主啦

拜登：收到，既然你既議會有民主有認授性，所有包括勝利11人既制裁就取消啦

中共：咁華為呀，中興呀，大豆呀，武肺賠償果d呢

拜登：香港咁難我地都攪得掂，其他都唔係d咩緊要野啦

中共：呵呵，咁香港人呢

拜登：既然有民主派有反對派，你鐘意點就點

中共：

估唔到最後功虧一簣係犯民唔係建制

留既只係代表政製可以朝令夕改，
古有民主黨入中聯做走狗，
今有泛民自毀長城，可悲、可悲。

今日終於睇穿哂所謂犯民同建制同熱狗根本無任何分別